[有圖] 有無人曾幾何時係想同普美炒飯？

我想知我呢種諗法會唔會好奇怪🧐

佢個嘴仔好正

係幾正
不過蝦翁應該好炒啲

我每日都想炒她飯!!!!!!!!!!

咁癲...

玩具撚死開啦

從前到現在
腦海幻想跟她做愛

普美好撚正

正唷

我請她吃雞

蝦翁好L正

法學博士永遠都係最正嘅

睇錯普荷美

15年之前最鍾意佢

把老牛聲

唔明

張證件相咁濛點睇